嚴選最撚多mk 街童同廢老的屋邨

mk: 麗閣/長沙灣

廢老：順利

良景

恆安
博康
水泉澳
天恆
天耀
大興
友愛
良景
山景
運頭塘
太和
翠屏
秀茂坪
模範
及
成個小西灣

屯景山景
附近有好出名既間李琳明同馬登
大量蝗蝻

大元邨

美孚新村，杏花村，又一村

竟然冇慈雲山咁多個屋村個名

成個長青都係廢老邨

大埔首選大元邨

葵涌邨係咪最多黑社會？

健明善明尚德
多街童

德田廢老邨

我投成個慈雲山一票

慈雲山廢老就多，mk就少
利申：十幾年山友